[{"bookId":1,"questionCategoryId":1,"difficultyLevelId":1,"numberOfAnswers": 4,"userId":1,"question":"Koji od ovih su među glavnim likovima books Orlovi rano lete?","comment":"odgovor ne mora da sadrži sve glavne likove","createdAt":"2021-10-03T14:07:21.611583-07:00","updatedAt":"2021-10-03T14:07:21.611583-07:00","approved":false}, 
{"bookId":1,"questionCategoryId":2,"difficultyLevelId":2,"numberOfAnswers": 4,"userId":1,"question":"Koje je glavno mjesto radnje u knjizi Orlovi rano lete?","comment":null,"createdAt":"2021-10-03T14:07:21.611583-07:00","updatedAt":"2021-10-03T14:07:21.611583-07:00","approved":false},
{"bookId":1,"questionCategoryId":2,"difficultyLevelId":2,"numberOfAnswers": 4,"userId":1,"question":"U koje vrijeme se dešava radnja u knjizi Orlovi rano lete?","comment":null,"createdAt":"2021-10-03T14:07:21.611583-07:00","updatedAt":"2021-10-03T14:07:21.611583-07:00","approved":false},
{"bookId":1,"questionCategoryId":2,"difficultyLevelId":2,"numberOfAnswers": 4,"userId":1,"question":"Koje je bilo pravo ime lika sa nadimkom Stric?","comment":null,"createdAt":"2021-10-03T14:07:21.611583-07:00","updatedAt":"2021-10-03T14:07:21.611583-07:00","approved":false},
{"bookId":1,"questionCategoryId":1,"difficultyLevelId":2,"numberOfAnswers": 4,"userId":3,"question":"Koji nadimak je imao školski učitelj?","comment":null,"createdAt":"2021-10-03T14:07:21.611583-07:00","updatedAt":"2021-10-03T14:07:21.611583-07:00","approved":false},
{"bookId":1,"questionCategoryId":2,"difficultyLevelId":3,"numberOfAnswers": 4,"userId":1,"question":"Kako se zvala šuma u kojoj se dešavao najveći dio radnje u knjzi?","comment":null,"createdAt":"2021-10-03T14:07:21.611583-07:00","updatedAt":"2021-10-03T14:07:21.611583-07:00","approved":false},
{"bookId":1,"questionCategoryId":2,"difficultyLevelId":3,"numberOfAnswers": 4,"userId":1,"question":"Kako se zvao dječiji logor u šumi u kome su se često dešavali događaji opisani u knjizi?","comment":null,"createdAt":"2021-10-03T14:07:21.611583-07:00","updatedAt":"2021-10-03T14:07:21.611583-07:00","approved":false},
{"bookId":1,"questionCategoryId":4,"difficultyLevelId":2,"numberOfAnswers": 4,"userId":1,"question":"Kako počinje roman Orlovi rano lete?","comment":null,"createdAt":"2021-10-03T14:07:21.611583-07:00","updatedAt":"2021-10-03T14:07:21.611583-07:00","approved":false},
{"bookId":1,"questionCategoryId":4,"difficultyLevelId":3,"numberOfAnswers": 4,"userId":1,"question":"Šta je vrhunac radnje u prvom dijelu romana Orlovi rano lete?","comment":null,"createdAt":"2021-10-03T14:07:21.611583-07:00","updatedAt":"2021-10-03T14:07:21.611583-07:00","approved":false},
{"bookId":1,"questionCategoryId":4,"difficultyLevelId":3,"numberOfAnswers": 4,"userId":1,"question":"Čemu služi pećina koju su na kraj potoka otkrili dječaci?","comment":null,"createdAt":"2021-10-03T14:07:21.611583-07:00","updatedAt":"2021-10-03T14:07:21.611583-07:00","approved":false},
{"bookId":1,"questionCategoryId":4,"difficultyLevelId":3,"numberOfAnswers": 4,"userId":1,"question":"Kako je završio neomiljeni učitelj?","comment":null,"createdAt":"2021-10-03T14:07:21.611583-07:00","updatedAt":"2021-10-03T14:07:21.611583-07:00","approved":false},
{"bookId":3,"questionCategoryId":1,"difficultyLevelId":2,"numberOfAnswers": 4,"userId":1,"question":"Kako se zvao brat glavnog junaka Ahmeda Nurudina?","comment":null,"createdAt":"2021-10-03T14:07:21.611583-07:00","updatedAt":"2021-10-03T14:07:21.611583-07:00","approved":false},
{"bookId":3,"questionCategoryId":1,"difficultyLevelId":2,"numberOfAnswers": 4,"userId":1,"question":"Koji od ovih su sporedni likovi romana Derviš i smrt?","comment":null,"createdAt":"2021-10-03T14:07:21.611583-07:00","updatedAt":"2021-10-03T14:07:21.611583-07:00","approved":false},
{"bookId":3,"questionCategoryId":1,"difficultyLevelId":2,"numberOfAnswers": 4,"userId":1,"question":"Čime se bavio Ahmedov brat Harun?","comment":null,"createdAt":"2021-10-03T14:07:21.611583-07:00","updatedAt":"2021-10-03T14:07:21.611583-07:00","approved":false}, 
{"bookId":3,"questionCategoryId":1,"difficultyLevelId":2,"numberOfAnswers": 4,"userId":1,"question":"Koje starosti je bio Ahmed Nurudin?","comment":null,"createdAt":"2021-10-03T14:07:21.611583-07:00","updatedAt":"2021-10-03T14:07:21.611583-07:00","approved":false}, 
{"bookId":3,"questionCategoryId":4,"difficultyLevelId":2,"numberOfAnswers": 4,"userId":1,"question":"Zbog čega je osuđen i ubijen Ahmedov brat Harun?","comment":null,"createdAt":"2021-10-03T14:07:21.611583-07:00","updatedAt":"2021-10-03T14:07:21.611583-07:00","approved":false},
{"bookId":3,"questionCategoryId":2,"difficultyLevelId":1,"numberOfAnswers": 4,"userId":1,"question":"Gdje se dešava radnja romana Derviš i smrt?","comment":null,"createdAt":"2021-10-03T14:07:21.611583-07:00","updatedAt":"2021-10-03T14:07:21.611583-07:00","approved":false},
{"bookId":3,"questionCategoryId":2,"difficultyLevelId":2,"numberOfAnswers": 4,"userId":1,"question":"Gdje se dešava radnja romana Derviš i smrt?","comment":null,"createdAt":"2021-10-03T14:07:21.611583-07:00","updatedAt":"2021-10-03T14:07:21.611583-07:00","approved":false},
{"bookId":3,"questionCategoryId":4,"difficultyLevelId":2,"numberOfAnswers": 4,"userId":1,"question":"Zbog čega Ahmedov otac posjećuje Ahmeda?","comment":null,"createdAt":"2021-10-03T14:07:21.611583-07:00","updatedAt":"2021-10-03T14:07:21.611583-07:00","approved":false},
{"bookId":3,"questionCategoryId":4,"difficultyLevelId":2,"numberOfAnswers": 4,"userId":1,"question":"Koji je zadnji važan lik koji se pojavljuje u romanu Derviš i smrt?","comment":null,"createdAt":"2021-10-03T14:07:21.611583-07:00","updatedAt":"2021-10-03T14:07:21.611583-07:00","approved":false},
{"bookId":3,"questionCategoryId":4,"difficultyLevelId":2,"numberOfAnswers": 4,"userId":1,"question":"Kojim ajetom iz Kurana završava roman?","comment":"Riječ je o istom ajetu kojim počinje roman.","createdAt":"2021-10-03T14:07:21.611583-07:00","updatedAt":"2021-10-03T14:07:21.611583-07:00","approved":false},
{"bookId":2,"questionCategoryId":2,"difficultyLevelId":1,"numberOfAnswers": 4,"userId":1,"question":"Gdje se događa radnja u knjizi Doživljaji Toma Sojera?","comment":null,"createdAt":"2021-10-03T14:07:21.611583-07:00","updatedAt":"2021-10-03T14:07:21.611583-07:00","approved":false},
{"bookId":2,"questionCategoryId":1,"difficultyLevelId":1,"numberOfAnswers": 4,"userId":1,"question":"Ko je gosp. Dobins?","comment":null,"createdAt":"2021-10-03T14:07:21.611583-07:00","updatedAt":"2021-10-03T14:07:21.611583-07:00","approved":false},
{"bookId":2,"questionCategoryId":1,"difficultyLevelId":3,"numberOfAnswers": 4,"userId":1,"question":"Koje su osobine teke Poli?","comment":null,"createdAt":"2021-10-03T14:07:21.611583-07:00","updatedAt":"2021-10-03T14:07:21.611583-07:00","approved":false},
{"bookId":2,"questionCategoryId":1,"difficultyLevelId":3,"numberOfAnswers": 4,"userId":1,"question":"Koja dva lika su motivisana zlobom?","comment":null,"createdAt":"2021-10-03T14:07:21.611583-07:00","updatedAt":"2021-10-03T14:07:21.611583-07:00","approved":false},
{"bookId":2,"questionCategoryId":5,"difficultyLevelId":2,"numberOfAnswers": 4,"userId":1,"question":"Koje su prednosti niskog društvenog statusa Haklberi Fina?","comment":null,"createdAt":"2021-10-03T14:07:21.611583-07:00","updatedAt":"2021-10-03T14:07:21.611583-07:00","approved":false},
{"bookId":2,"questionCategoryId":1,"difficultyLevelId":1,"numberOfAnswers": 4,"userId":1,"question":"Ko je Sid?","comment":null,"createdAt":"2021-10-03T14:07:21.611583-07:00","updatedAt":"2021-10-03T14:07:21.611583-07:00","approved":false},
{"bookId":2,"questionCategoryId":4,"difficultyLevelId":2,"numberOfAnswers": 4,"userId":2,"question":"Ko je okrivljen za ubsitvo Dr. Robinsona?","comment":null,"createdAt":"2021-10-03T14:07:21.611583-07:00","updatedAt":"2021-10-03T14:07:21.611583-07:00","approved":false},
{"bookId":2,"questionCategoryId":4,"difficultyLevelId":3,"numberOfAnswers": 4,"userId":1,"question":"Kako Tom Sawyer poziva Haka da idu u avanture poslije ponoći?","comment":null,"createdAt":"2021-10-03T14:07:21.611583-07:00","updatedAt":"2021-10-03T14:07:21.611583-07:00","approved":false},
{"bookId":2,"questionCategoryId":4,"difficultyLevelId":3,"numberOfAnswers": 4,"userId":1,"question":"Koji dječak prvi odustaje od piratske ekspedicije?","comment":null,"createdAt":"2021-10-03T14:07:21.611583-07:00","updatedAt":"2021-10-03T14:07:21.611583-07:00","approved":false},
{"bookId":2,"questionCategoryId":4,"difficultyLevelId":2,"numberOfAnswers": 4,"userId":1,"question":"Ko usvaja Haklberi Fina na kraju romana?","comment":null,"createdAt":"2021-10-03T14:07:21.611583-07:00","updatedAt":"2021-10-03T14:07:21.611583-07:00","approved":false},
{"bookId":2,"questionCategoryId":4,"difficultyLevelId":3,"numberOfAnswers": 4,"userId":1,"question":"Ko je jedini zagrlio Haka kada su se tri dječaka vratila sa pogreba?","comment":null,"createdAt":"2021-10-03T14:07:21.611583-07:00","updatedAt":"2021-10-03T14:07:21.611583-07:00","approved":false},
{"bookId":2,"questionCategoryId":2,"difficultyLevelId":2,"numberOfAnswers": 4,"userId":1,"question":"Gdje se događa radnja u knjizi Doživljaji Toma Sojera?","comment":null,"createdAt":"2021-10-03T14:07:21.611583-07:00","updatedAt":"2021-10-03T14:07:21.611583-07:00","approved":false},
{"bookId":3,"questionCategoryId":3,"difficultyLevelId":1,"numberOfAnswers": 4,"userId":1,"question":"Koje je vrijeme radnje romana Derviš i smrt?","comment":null,"createdAt":"2021-10-03T14:07:21.611583-07:00","updatedAt":"2021-10-03T14:07:21.611583-07:00","approved":false},
{"bookId":5,"questionCategoryId":1,"difficultyLevelId":2,"numberOfAnswers": 4,"userId":3,"question":"Zašto je Hose Arkadio Buendija napustio rodni grad Rioaču?","comment":null,"createdAt":"2021-10-03T14:07:21.611583-07:00","updatedAt":"2021-10-03T14:07:21.611583-07:00","approved":false},
{"bookId":5,"questionCategoryId":1,"difficultyLevelId":1,"numberOfAnswers": 4,"userId":3,"question":"Kako se zvao mladji sin Hose Arkadija?","comment":null,"createdAt":"2021-10-03T14:07:21.611583-07:00","updatedAt":"2021-10-03T14:07:21.611583-07:00","approved":false},
{"bookId":5,"questionCategoryId":1,"difficultyLevelId":2,"numberOfAnswers": 4,"userId":3,"question":"Kako je bilo djevojačko prezime Ursule, žene Hose Arakdija Buendije?","comment":null,"createdAt":"2021-10-03T14:07:21.611583-07:00","updatedAt":"2021-10-03T14:07:21.611583-07:00","approved":false},
{"bookId":5,"questionCategoryId":1,"difficultyLevelId":2,"numberOfAnswers": 4,"userId":3,"question":"Kada je Hose Arcadio je poludio tokom potrage za kamenom mudraca, na kojem jeziku je komunicirao sa porodicom?","comment":null,"createdAt":"2021-12-04T14:07:21.611583-07:00","updatedAt":"2021-12-04T14:07:21.611583-07:00","approved":false},
{"bookId":6,"questionCategoryId":1,"difficultyLevelId":2,"numberOfAnswers": 4,"userId":3,"question":"Dabiživ Vojsalić služi kao uhoda na dvije strane. Koje?","comment":null,"createdAt":"2021-12-03T14:07:21.611583-07:00","updatedAt":"2021-12-03T14:07:21.611583-07:00","approved":false}]


